「西貢撚入」住西貢有咩優點缺點？

可能會搬入西貢
想問住開西貢的巴打絲打返工會唔會好塞？
如果灣仔返工要預幾多時間出門口
諗緊翠塘花園

放假搭車出入都好煩
屌到都攰喇

出返馬鞍山會唔會成日塞
本身住馬鞍山

101m轉狗鐵

每日來回近50蚊

最好遇夠90分鐘搭車

有時會塞

好貴呀

想平啲可以搭792m

9 月1 後預150 分鐘
排隊搭小巴60
塞出迴旋處60

出彩虹就預200 分鐘
60
60
德望斜路60

住西沙返工放工揸車有時會行西貢出新清水..... 都見好多小巴同巴士

頂唔撚係掛
你地點樣忍受到

交通咁長時間 你又返工返灣仔
揀離島好過啦

其實西貢唔適合打工仔住

唔係個個有得揀住邊既....其實西貢ok 係交通問題姐

風濕啊大佬

西貢好需要一條新快速公路接駁去九龍東/九龍中一帶......., 並唔係只靠現有的山路

西貢咁少人 又無地 政府撚理你咩

朝早7-9，下午4-6,中間啲車站好難搭車，如果要返工，真係預早啲都唔好遲，。如果假期，真係下午兩點幾三點前就好坐車出去，唔係一樣坐唔到車，西貢就好似雞肋咁

利申：西貢出世西貢大

咁其實揸車都冇咩用，都係塞車

係嫁 如果你接受到一至五番、放工時間要加埋超過四個鐘.....星期六日多人過旺角 .... 西貢歡迎你 !!

星期六日好撚柒多人 想屌哂佢哋老母

仲有 一有交通意外就塞到佛誕
共享單車又要去將軍澳先有得踩
西貢其實冇乜好食 自家麵就真係唔錯嘅 其他好多都垃圾
我老母寧願每星期去觀塘買哂幾日嘅餸

如果揸車咪夜晚方便隨時出門口同返屋企囉，我平日返8點，6點9就出門口，7點1個字到彩虹地鐵，食個早餐，之後去返工，我見樓主巴打話灣仔返工，下午6點時代後面有紅van返西貢，你可以去坐下，不過車咩班次狀況我就唔知，因為我無坐開

成個post好似恐嚇樓主咁 其實西貢人情味同氣氛幾好既 平日果時都好靜好舒服

西貢交通垃撚圾

因為優點人人都知 缺點唔係

住咗咁多年都冇試過搭呢架 我會選擇101m+狗鐵 柒計交通唔計落樓上樓一粒鐘都夠用

暑期就到啦
西貢友準備日日塞車

結界

呢架行紅隧.....繁忙時間有得上都唔好上

巴打你係彩虹返工咁好
夠哂近

暑假咪日日都嘈又多人
痴線

翠堂搭車, 等多1 倍時間

以前中途站，返觀塘，有觀塘直接車，但永世返工一定搭唔到，要on99搭一架車去壁屋再轉另一架小巴

真心環境幾好，但交通真心on9到爆，假日返屋企出街一定等唔到車

無自己車就

唔係，喺觀塘返工，不過都係坐幾個站

岩岩先又塞車

用電話線上網

咁要等退休先可以住西貢

行去總站搭 一個鐘乜都到啦

睇你幾點返工，6-7點出發翠塘搭101先唔塞而塞易上車，7點打後多學生打工仔就好難上車

馬鞍山已經夠入 屌你仲要搬入西貢 西貢岀市區只係好過離島岀市區少少

濕氣重囉 一定要keep住抺屋
地方好正 以前嘅話 因為唔多遊客
宜家仲要愈黎愈多遊客 同埋好似你咁新搬入黎
本身出入嘅路又唔多又窄
車又多到仆街 一係撞車就塞死一條路
等車等到變傻閪
交通差到一個點 仲要愈起愈多新樓盤
一多人 環境衛生愈黎愈差
講真 為大家好 咪再搬入黎啦

上網慢

幾年前未有遊客嗰陣不知幾好 宜家想返個屋企都要成粒鐘

游船河客

同情西貢友，紅日旺過旺角

游船河客通常6~9月暑假多，星期6日市中心一定多人，如果陽光天氣好更多人，五一十一仲多左強國人

一到夏季星期六日紅日，d行山撚啊遊船河撚就湧撚曬入黎西貢，呢D日子西貢居民出同入都好無奈

揸車都唔一定係唔受影響，因為出入西貢都係單程路，一撞車就塞撚到2046

反而一到暑假，平日返工等車時間會比平日短，因為少左班學生

黑心d,希望夏天每個星期6日，天氣都壞又陰天又落大雨什至打風，咁西貢自然少好多人游船河人，行山户外人

正確

去將軍澳返工都要搭一粒鐘先到
利申住西貢區差唔多駁住九龍果邊

咁大家點睇新起果埋 逸瓏園 逸瓏海匯？

有錢我都想住

住大埔仔果班就慘

星期六日，公眾假期，想出去 4點好去搭車。
如果唔係排到出碼頭
唔講以為自己排隊搭船

之前係呢2到返工
屌啦升
星期一都咁撚多人入西貢露營

之前睇示範單位覺得好正
想知你地西貢人點睇呢啲新樓

西貢撚表示假期最好留喺屋企

會令西貢更塞車囉 仲可以點睇啫

無靚廁所

一，交通唔方便 成日塞車
二，夜晚又多蚊
三，落雨好鬼麻煩

唔好 交通垃圾到
一有交通意外條山路塞死晒

旺泰特食個雞飯幾好食

好住唔住 住結界

垃圾 逸瓏海匯個個位好唔方便

逸瓏園個邊隔離有2間學校 應該嘈到仆街

假期好撚多人
同埋依加星期六日紅日搭車出街係要等好耐 d遊客出返市區
如果你5點要到旺角 起碼要早2個鐘等車
我放假連西貢都唔敢落

我住西貢返中環
朝早1個鐘多小小就返到公司
放工準時6點走 7點2之前一定返到西貢
都唔明你地點樣返工來回4個鐘

我之前都住西貢 同住赤柱監獄冇分別
成日要屋企人買嘢食返嚟 又費事出街
約人又煩 須知道班仆街唔到最後一分鐘都唔約

永遠有啲撚樣唔識揸車
一係塞車 一係慢車

搭車出去邊都貴 人工又唔係多 大家住邊頭 住中間位表示好難搭到車

每個月都會炒車塞爆

塞唔塞車睇鐘數，朝早8點幾冇塞，係夜晚要同毒撚大學嘅學生爭小巴好撚煩啫，但都冇塞。住咗五六年每年俾蚊咬一兩次，裝蚊網幫到好多。
西貢入面就冇辦法喇

要出外打工既, 西貢交通10年內都係死症
退休生活既, 西貢假日人山人海都唔係一個好選擇

有得靈探

我覺得如果唔係因為條西貢公路既話西貢一早淪陷左
咪撚再搞住西貢啦屌你老尾

問題係平日返工，好靜好舒服無你份。諗住星期六日紅日可以享受海邊 and 寧靜，點知全港市民一齊入西貢探你 ，西貢都係岩有錢人 or 退休人士住多 o 的。

到底住西貢班死鬼佬返咩工
我平日入西貢返工
佢就係酒吧chill緊

真係睇你番工番幾點...... 理想的確係一個鐘咩都到 但你睇收工時間坑口101條龍已經知道無可能 其實西貢既地點係好優越 去mk 半個鐘多d 過海唔洗九個字.........大前題唔塞車

入黎西貢大家一齊塞
Btw 山區中學兩邊攪緊咩？
一邊挖左條斜坡好耐
另一邊最近落左鐵絲網圍封
唔係又起屋呀

交通真係死症

可能係home office呢

第時朝早我搭車/渣車經過逸瓏海匯會笑鳩樓主上唔到車

屌
d鬼佬大清早成班係到chill
btw,附近學校d鬼妹校服好短 仲要開叉

黎得香港搵食 ge 鬼佬有幾多個係窮，梗係高薪厚職先黎香港

直情唔撚洗做咁款
都唔知係咪比富婆包左

我都想

老老竇竇
有冇可能起多條路出去市區
邊度有得起

返左成年 lunch除左自家面同埋海南雞
其他都普通

遲下天后誕 又會一大堆柒頭入嚟食埋啲騎呢嘢
龍鬚糖 糖蔥餅 叮叮糖 紅白綠色嗰啲公仔糖/吹波 魷魚乾 明明呢啲先係由細到大食開嘅

呢兩間真係好高汁

起緊西貢公路二期

自家面加底唔洗錢
小巴站個幾間茶站
真係好一般
明顯做遊客生意
2個地盤都完左
佢地平日lunch應該無生意

而家學哂青衣D濕鳩野

邊度來

其實即係擴闊西貢公路

仲有位擴咩

有 起到北圍前
第2期起到入西貢我就真係想知佢邊到有位起

落去轉搭船

擴闊條路, 又做啲唔做啲,淨係到北圍. 好似話啲地主唔比收地定咩.
入西貢住真係要預埋成日一堆撞車友入黎撞車封路.一落雨啲人好似唔識搾車咁. 尋晚先塞到pk. 西貢出九龍, 中間位rush hour等車,試過等17架都未上到(計曬去旺角彩虹坑口)

一聽到西貢公路撞車就真係可以係出面食埋飯先返屋企

睇完個post好撚灰

黎緊連大網仔有3個盤入住. 真係去邊到死

最慘上左車先知. 放工餓到pk

瞓極都未到站 再瞓 都仲係未到

唔好入黎啦樓主 假日唔洗旨意出到去 多人到嘔

果班鬼佬好多上晒岸本身炒股物業收租維生。洗撚撈咩

有一班就響香港教書教國際學校
另一班就機師

最霉果班就香港出世

似啦
成個西貢d餐都未撚見過鬼佬做waiter咁款
係有間cafe全部鬼佬only

你見市中心有幾間專做鬼佬生意既bar and restaurant咁多年都未執就知啦

大撚把鬼佬撐住

Between有無人去食過新大網仔偽駿傑開果間泰菜

一到暑假基本上唔駛諗搭車
約一點應該要早三個鐘出門口

屌佢老味，晨早流流係到chill
cafe chill 完杯coffee
再去酒吧chill

一係住近大網仔果邊行西沙走馬鞍山出

一係近清水灣大拗門果邊走將軍澳落

住中間仆得街

暑假嗰陣 1A條隊排到出碼頭 的士又係
住中間真係辛鳩苦 啲小巴又唔放啲吉野出嚟

人地識嘆。財務自由
你見市中心永遠壁壘分明。有班餐廳專做鬼佬生意

有班專做本地人

Between ,fish and chips唔知捱到幾耐
好食但貴左勁多

個間食個burger 都過百，長期有鬼佬

邊間？fish and chip左手邊過十間鋪位果間？

自家面右邊
成日播ed歌個間

避走市中心好耐。我連自家面都唔知係邊間

我淨係記得有間burger招牌黃色。鋪位又細。坐到勁迫

西貢冇車唔好住，越來越多新樓，更加難招車

有車都死。揸到慶

最慘係92快車無班次表
撞到完全靠好彩
點解狗巴唔將92快車改左92x再恆常化？
坐過幾次都覺得同坐小巴無大分別

游水返學

我都係入西貢做狗姐
巴打你住西貢d村屋？

無車，不了

講真。落雨出入山路幾危險

住壽臣山入面嗰啲樓都好過住西貢

講真除非大把錢，做老細 ，打工仔真係唔好諗住西貢市果邊

住過下界咸。而家馬鞍山。唔洗塞車

做老細要做上晒軌道既老細先好住

要住住西沙仲好

住過幾年對面海，其實真係唔係好介意假期多人，因為最多人都係市中心，星期六日踩單車仲有好多地方去，踩去灣仔訓一晚星期日去黃石坐巴士返又一個週末

近年其實明顯少左旅客，除左交通唔方便，其實幾好住

翠塘朝早等車等撚到佛誕
遲下隔離仲有新樓盤 不了
又塞車 南邊圍嗰到塞彩虹彩雲又塞
一到假期想岀個街都煩 等車等半個鐘之後又塞車 約人8點6點好岀門口
嘢食得幾間算ok
最濕鳩係松記同金雞咁難食都吹奏到咁

點解大埔仔果班慘既？

將軍澳撚表示一直都想去西貢住，但睇完大家嘅留言就。。。

仲擴闊西貢公路真係嫌依家唔夠多人咩
塞車好呀，少d人入嚟
咪撚再擴條路

西貢真係幾好住，只限唔洗日日出市區做狗返工 ge 人

你個名

啱，宜家將軍澳出去返工都覺得煩

將軍澳原來設計都唔係預咁多人，基本爆都七彩，而家有地鐵叫好左，日日幾多喪屍向北角轉車

咪就係，仲要越起越多樓，北角又係返放工時間塞死咁

金雞普通啦。未叫好好味

調轉左
起路既目的係冇咁塞
唔係為左塞多d人入黎

仲有講下上網, 依家叫好啲, 新盤唔知道. 但係好似唔係到到有fiber. 好多村屋行緊8mb. 一個唔覺意落大雨條8mb會感覺似56k.

無咁塞就會再多d人入，再起多d樓

9 月1 後再講啦

係
依個死症黎
舒緩唔到

四洲會起酒店

正係知個邊 有2 個地盤未開工
會擋住哂逸瓏園 愈來愈多人

仲有西貢係禮義廉主要票倉，
鄉黑商紳你懂的

所以除非你好撚有錢，
如果小市民入去住，啲民生野真係等住含撚

佔中果年我公司同入面一間食肆做野，
一個星期要入去幾次，
有次見佢成條街啲食肆派果啲紙叫員工簽名反佔中，
原來入面個個老細都係禮義廉啲人，
跟住我聽到有條𡃁仔口多問"如果我唔簽會點呀"

派紙果條奴才叫佢自己搵老細解釋

關大埔仔乜事

星期六日都去唔到市中心食野

以前36蚊大大份 而家70幾蚊 小到狗也不吃

呢個post有幾多人真係住西貢

我而家已經放棄 8mb上網 同一個價錢我拎4g sim上網開心好多
不過而家連市中心都話有fiber, 但係幾時開工就真係無人知

話自家麵高質果d

之前都想住西貢

優點唔講，但缺點真係

1. 交通
2. 鄉黑
3. 上網

但如果以上問題都無，西貢應該會人口爆炸

睇完發現仲衰過屯門

逸瓏園好撚靚
又有游池 Gym room
Btw西貢公路啲承載力根本都唔夠，唔明點解政府可以係咁批比佢地起咁多樓
西貢公路真係要限制只可以比小巴同巴士行，屌你老味都唔知點解班柒頭可以成日炒
利申琴日揸電單車返西貢塞撚咗成粒鐘仲要係淋住雨咁塞

除左整路同撞車，反放工都唔係點塞
上網有1000mb，好夠用
放假通常1,2點去食野都有位
環境唔錯又靜
幾好住

加闊西頭公路

乜呀 自家麵最初叫京麵
後尾連深水埗佐敦都有自家麵

全部親戚都住西貢，過時過節返去都好x遠，利伸細個住西貢

好多年冇食 記得嗰陣仲有炸oreo

肉餅正過雞

一麵之緣

果個位要等車就真係慘 車位又應該cover 唔哂咁多戶

仲有班死港女 鍾意入嚟食一起果jam
市區明明都有間 你哋出返去食罷啦

咪臭閪又貴撚到戇鳩鳩

下！？炸oreo無左喇？

好耐冇食 唔知仲有冇

西貢茶記

上fb睇下 西貢友嗰類go
差不多一星期撞一次車，幸運概塞你半粒鐘，有次早放（好似係中秋定唔知做節嗰啲）撞一撞車塞左4粒鐘。

西貢交通我諗係全港最差top1-2, 出九龍得一條路。

btw, 我都鍾意啲九龍人搬入黎西貢，因為點講啲人都係唔明點解嗰種痛苦，請你地搬入黎齊齊塞

有村巴，洗鬼同我地逼

要入西貢chill呀

以前ok好食同平，依家40至50起跳，貴到pk

不能同意更多，8號風波唔洗上網

車程明明好短，正常普通渣70km, 應該15至20分鐘車程，由7蚊加到9蚊（好似係）。

如果朝早遲少少起身，等車都等30分鐘（認真，唔係講笑）。

你有車搬入西貢都Ok, 無車如果返工出九龍最少預90分鐘比較安全

西貢搭車返中環重快過西貢揸車返中環

勸你就唔好諗喇，平日返工你預左只係得返工，搭車塞車撞車，訓覺。到周末或者成個暑假西貢會變左旺角咁多人。

未試過中環返工，但渣車點都快啲，45分鐘應該到，如果塔車，等車都唔知等幾耐

有村巴又點
照上面巴打所講，咪又係塞

我都係住壁屋 係等小巴巴士麻煩， 繁忙時間等成個鐘先上到

點解唔揸車

chill條閪

多人到閪咁。

十幾廿年前就chill

我仲記得果陣匡湖居惠康。以前係一間英式酒吧黎架

果陣就chill喇

蠔涌村口大概15年前車公前少少都有個鬼佬開左間酒吧

幾年後收左皮

果陣就chill

299x出沙田都成日坐爆人

難食到仆街

揸電單車先得。揸車都係塞撚死你

另外如果你打算搬入黎

唔該買架AWD/硬淨好彎。高身既車。
仲有用靚車胎

否則你捱唔到雨季就收左皮

根本成個西貢承載唔到咁多遊客湧入黎

除非政府同你打條西貢出九龍既隧道啦。否則都係死

但政府一直宣傳
又咩地質公園又乜柒咁

果jam都好食

on99

每次經過見到班傻仔排隊食滿記/松記

都笑而不語

屌佢老味。早十年八年碼頭先頭一／兩檔街渡出海。而家多撚到十檔八檔

檔檔都去地質公園

南丫島出中環 撞岩船期都係30-40分鐘就出到
長洲快船, 愉景灣都差唔多時間
西貢市中心搭車出坑口塞一塞已經40分鐘

西貢整水路去中環 可唔可行🤔🤔🤔

住西貢就會了解到咩叫行路快過坐車

執柒左啦間野

唔可行 睇下地圖就知

唔得。太遠

一路出到去牛尾州再劈去青州再入維港

你預個半鐘船。同埋都幾大浪下

yes tg?

日出康城對出整架船去中環就差唔多

of cuz ....油站轉入ma

茶餐廳同泰國野都幾正
空氣同環境都舒服
但係換嚟既係無限塞車
朝早7點半前上到101m既話 應該最快1個鐘到灣仔
但最好就預1個半鐘啦
我試過2個鐘先出到灣仔
假日就好多狗好多遊客係市中心
暑假9點準時嘈醒你

西貢住完會返唔到轉頭

咪撚叫人搬入黎離島

由彩虹擴到鄭值芝咋
之後最塞個段收唔到路，圍村佬邊會過你

聽講話起條橋

姐係雙層行車？

又貴又難食 食過不次都唔去

以前一堆木屋區未仲多人

起好左啦

其實交通就冇咩問題，去到將軍澳 彩虹 旺角 觀塘 馬鞍山 沙田 銅鑼灣 係成撚日塞車同整路搞到返工遲到
仲有放工時間係彩虹等小巴條龍去到地鐵站
假日就仲慘，想落街搵野食 買下野 行下週街都係遊客加埋啲賓賓 逼撚到仆街 想出街我寧願行去總站個邊等車，不過又係等好撚耐，5點後你預等一粒鐘車

想問下，星期六日好多人?點解之前去好似都唔至於話多人過旺角
我係行市中心同好多海鮮酒家個頭

因為佢哋搭船去啲島玩/開船p
玩完咪齊齊喺小巴總站排1A

八月就搬入去住了....

市中心？

我試過北港等車 7點我係排緊4個人
等到8點15分先上到車
92有塞到爆加站站上落勁慢
上左驚伏唯有等小巴
小巴又下下滿曬
的士又唔會入啦 翻工時間
所以無車就含得撚

利申fg

附近啲新樓

似係
其實匡湖居嗰段會闊咗 同埋之前間金喜茶座定乜柒已執（聽講係馬子仁老母開）

即係金喜茶座嗰一帶都用嚟擴闊條路

住西貢要有信念。
出市區7點3就開始塞，未夠7點半龍尾已經到對面海十字路口。
塞完白沙灣個燈未，就到蠔涌燈位，之後就暢通一段，
開始塞清水灣道，新舊路一9模樣，
衝出彩虹要20分鐘
如果過海就要由土瓜灣／漆咸道開始塞入隧道。
人生每日有20%係交通工具上慢活。

但整體上西貢好舒服，人人假日逼車入來行山、玩水。
西貢人可以訓到8點，慢慢起身行出碼頭，都仲早過其他人

都係嗰兩個盤架喇

唉間惠康執7左 遲啲又多一間fusion

點解海邊個個唔叫逸瓏海匯叫逸瓏園

輕鬆返到屋企
之後星期一先出去返工

好似係taste嚟
話係惠康唔想租咁大間鋪 物色緊新鋪
一係日本城一係楊錦洲隔嚟間bar
屌三間百佳都唔知做乜柒 好彩屋企樓下仲有惠康

Sor, 睇錯左傲瀧

翠塘

北圍去到市中心個段未收曬地唔知幾時先起得

係西貢苑到總站都可以塞2-3個字啦 d私家車亂咁擺到條路成日癱

揸車入去就方便，搭車就不了

成日去市中心食完野
想搭車返屋企但條龍長到仆街
於是喱排就慣咗行大半個鐘返屋企

我成個中學生涯都係咁過
一個月點都遲幾日

講起楊錦洲 屌友次次睇佢落藥都勁重手
下下抗生素同勁眼訓
都係盧洪基好

翠塘撚

不過細好多囉 同埋之前間惠康又大啲貨品都算齊

睇開陳南平

細個睇陳南平會俾熊仔糖送藥
貪佢有糖食就睇佢
但大個咗淨係睇楊錦洲先好返 啲藥真係勁

呢到都幾多翠塘撚

係既 有時翻工多野搞想無手尾都睇佢
但食得多都好傷身感覺上

陳南平好吹得水

話貪租平啲同唔洗擺咁多貨
仲要啲人一入到嚟直行就搶囇馬會間百佳啲生意
屌好撚掛住惠康啲壽司 老母以前做惠康專揀新鮮嘅返嚟

住慣幾好 不過星期6 日多人到燥底

駁唔到 唔知佢地入黎做乜9

北港呀屌 個位唔嗲唔吊

屋企長期電蚊拍跟身

濕 好濕 好撚濕 好撚柒濕

彩虹無得call
觀塘唔落彩虹 翻工時間
將軍澳 旺角唔岩

咁就gg啦你

暫時home office
唔點出街

松記自從改左一個牛腩面要廿幾蚊就無食
仲叫自己做車仔面

好似無咩對面海巴打

有一排好撚難食

西沙撚，揸車出沙田15分鐘，出馬鞍山8-9分鐘，出西貢市中心10分鐘，交通都方便。

如果無車，撘99出馬鞍山轉車，或299x出沙田都ok。

住咗廿年，可能慣咗，感覺都ok。

曾經試過荔枝角，尖沙咀，灣仔，九龍灣，旺角返工，撘車單程都大概60分鐘內。

屋企近海，鍾意水上活動嘅，就一流。

空氣都好好，夜晚好靜，完全唔嘈，間中小小狗吠聲。

住慣咗，如果叫我搬出市區住，我都唔制。

以前搭299用電話聽電台 會收到蝗語台訊號

日日撞車 等佢西貢公路開雙線先啦
或者揸兩個轆

我都住西沙
99、299x同807成日飛站搭唔到車
不過真係好舒服 唔想住返出市區

西貢啲商戶應該執大半喇噉

執撚咗絕味佢啦屌

逢夏天嘅星期六，日，
我相信西貢撚都唔會出墟食飯，太多人。

一個地方好唔好住，好睇你需要。
要方便？要寧靜？要空氣好？要養狗？

無一個地方可以十全十美，
只喺追求自己想要嘅環境。

成日行過都想恥笑做乜係到開 烏蠅都唔飛入去

因為徙置區啲人無錢買車

係一定會收到 因為cover唔到個邊

翠塘係西貢係最多人住

其實住西貢，無車做鬼都唔靈

西貢有d村車位都無 焗坐小巴

除非你係有大把時間或已經退休

除左日子/假期因素外,影響西貢多唔多人其中最大因素絕對係天氣,因為太多水上/户外活動

天氣好,藍天白空,有陽光,溫度又岩更加多人
天氣壞,落勁雨,又陰天,勁凍,都少左好多人

香港人多都算,鬼唔望以後咩五一十一黃金週,落勁雨又打風掛8波,等強國人到左西貢都失望而回

住西貢 不如住南區

西貢唔係俾你地呢d要搭車既窮人住

做咩咁睇唔開

呢個post好多有錢人

搬入西貢一定要食西貢餐室

住果邊感覺幾舒服
鐘意玩水上出出海住果邊好正
但現實唔玩水嘅fd住果邊表示好多人
一到夏天要天黑前好出門口
唔係成班遊船河班人會坐爆曬d車

叉燒炒蛋飯世界級

住慣左而d地方返唔到轉頭
以前住九龍搬去八鄉覺得好7遠
而家住左返唔到轉頭
行出露台望嘅唔係高樓大廈感覺好正
放假係屋企開露台門聽下雀仔聲

市中心除左自家麵同雞飯有無好推介
食到厭己經

海盛

屌你地係真心欣賞自家麵定點..
新開間越南野已經屌打間濕9 自家麵啦下話....
痴閪線貴到離譜wo... 幾塊肥牛加個麵60,70 蚊.....
我搭車出坑口食譚仔都無咁嬲..

自家麵係咩 京麵？

西貢餐室嘅 香葉肉頸肉飯 同世界級嘅叉燒炒蛋飯 第二到食唔到咁好食

越南野食到厭 同好快肚餓
自家麵我食羊麵46 還好啦

一定楂車

前vango store對面個位 大陸麵黎應該係
但唔差既

係個間喇
原來轉左名 本身叫京麵

唔叫

真心正喎

住西貢有好撚多雀 morning call 你
我住西貢周邊，好少入西貢市，好難泊車/搭車，尤其假日，條路塞到傻
過海返工 101m 轉地鐵算方便，60-70分鐘到南區
春天濕到仆街，三部抽濕機都唔掂

我三點幾未瞓 啲雀已經開始叫

各位手足今日市中心多唔多人

成3點仲塞緊. 白沙灣入西貢. 有冇西貢L知咩事? 係唔係又衰holiday car ?

上次食自家麵 湯入面有兩隻蚊仔 毒撚唔敢出聲

係，菠蘿輋燈位撞左，好撚戇鳩

還好啦 正常
btw屌你西貢餐室碟飯等撚左我半個鐘

唔該ching.
hi 佢老味. 調頭走依家已經塞到大斜路

食佢預左耐啦，急就去第二間